(網台) 呢條老千仲未有人搞佢

屌佢老母上次話肺炎係美國黎
今日支持23條， 咁既人都呃到閪， 錢